鬥智不鬥武

參考韓農，要做吸引所有視線既野，人做我唔做，殺出新血路